覺唔覺得達粉其實係唔敢面對達哥過氣

事實上只係唔少老粉絲覺得佢變唔想睇佢
講咩迫人表態，屈人紅衛兵，屌人小學雞，實質就係唔想認真面對達狗變成垃圾既事實
眾達粉小學雞圖

唔好淨係留負評快d入嚟駁